[紀律部隊]有冇聽聞過有人試過返幾日工就辭職？

私人西工返一日就走通街都係，咁有冇巴打聽聞過？
話哂考入去好難，過到學堂更加難。

朋友個朋友入左幾日就走
聽講入面好黑暗 唔埋堆就

唔洗入都知la...
你個fd 咁on9

講緊邊隊先